占士今年有無機會拎到冠軍

痴線d波毒到 視野又好 走位又神 老左都仲咁好波 睇好今年占士冠軍

支持RMBJ早日斷腳

積下口德 好難得出一個球皇

有幾老
29歲當打wor

今年12 月36 啦 睇得一年得一年

有連登仔吹奏就夠了

有夏維斯carry 劍指歐聯啦

everton有頭4偷笑

全世界都吹奏嫁啦 屌打kobe既全能球皇

講緊邊個占士？

湖人wo

Daniel James

只要唔出局 就有機會

更重要係要蠃十六場比賽

得一個James 要吹奏姐 lbj囉

愛記今年都真係幾有冠軍相

咩料呀 成班足波撚 講緊lbj

屌 原來講緊玩具。。。

禮志弱智

FOJ多謝連燈加持

以家仲係nba主場時間 英超遲下先講

足波真係玩具咁

最好金塊贏埋快艇
咁畢拿就有機會
想睇認親大會

Reece James

志哥柒撚懵懵咁未訓醒

佢今日返好早

難d啦 金塊贏 美國起碼7成人罷睇

你咁早

低iq

打everton 有d難
雖然第一場打得幾好

季後賽啦仲第一場

俾湖人踢左出局啦,都係西書累事

佢喺威爾斯表現幾好，曼季中簽埋辛祖大爆發都唔奇

早年好多人攞沾屎同Kobe比較
但如果今日沾屎出左意外既話
會記念佢既人真係冇咁多
剩係睇呢度已經知咩事

但事實占士全能過kobe啦

不過KOBE早年同MJ比都係俾人屌到仆街,又話佢強姦犯乜乜物物

出左局啦仲占士？

占士夏登

有名你叫沾屎。
專痴啲全明星組 X 巨頭抱盃。

咒人=咒自己

有機會拎聯賽杯
講緊李城

而家咁睇真係拎硬
金塊本身實力有限, 艇就成隊波唔夾無戰術
最重要係艇嗰兩個巨星都無乜領袖能力
東岸嗰兩隊更加唔洗講, 見返LBJ應該嚇到跪低
LBJ今年真係訓響度拎冠

咁lbj 季後賽model都好重要 佢carry成隊

對住班霸celtics有好表現先講

屌,本身諗住火箭有得打下
話哂Harden同Westbrook兩大mvp
點知仲廢過當年東岸速龍垃圾兄弟
果然一無咗隊組隊既宇宙勇, 加比個星級二號人物搭占士就夠哂拎冠

下年勇士回歸 西岸仲好睇

人哋火箭Morey幫香港出聲 條打靶仔喺到話人misinformed 奶共奶到出哂面又唔屌得？係啊你條撚樣最撚叻最撚清高啦 呢樣唔屌得嗰樣唔屌得 龍門難食就屌得 同路人跪低抗爭就屌得 就係RMBJ唔俾屌 YEAH!!

講真勇士無咗KD唔會夠而家占士+AD打

Curry kt 輸出好大

真 博下踢到歐霸咪算

玩具撚做咩公海開帖

足波先係玩具 22 隻馬騮仔

龍門咁撚難食 都話好食
仲要告鳩一個有暴動嘅手足

兩個都賤啦

有JR哥係到，入到final唔會令我地失望，花生mode全開

講到heat輸緊咁

講緊邊個占士

勒邦占士 ?

台仔有無手足畀人打到頭破血流啊
有無全裸被自殺啊
有無沙嶺公墓多咗百幾條屍
你就識體諒Lbj奶共
有無人體諒嗰百幾條屍啊？
宜家係全面反共 黃圈又好 攬炒又好 就係用盡自己影響力去抗共
屌多佢兩句rmbj你就唔高興
你就連自己都唔尊重freedom of speech

手足有暴動係身都賤

可以
愛記咁勁

入到FINALS輸就最好
希望佢斷腳再比人橫掃

講緊James Bond？

係

下場斷腳

黃衞兵仲信被自殺百幾條屍

樓上做咩鳩 點解變撚左講政治

車個個